少林寺弟子43秒KO非洲拳王？拳王身份被踢爆

國5新設「宜4匝道」今下午3時通車 怎麼走看這裡...
快訊

國際新聞
少林寺弟子43秒KO非洲拳王？拳王身份被踢爆…
2018-10-28 08:24

來自非洲坦桑尼亞「拳王」蓋博瑞（右），僅43秒就被釋延孜（左）KO。（香港《星島日報》）
來自非洲坦桑尼亞「拳王」蓋博瑞（右），僅43秒就被釋延孜（左）KO。（香港《星島日報》）

〔即時新聞／綜合報導〕為宣揚少林寺武功蓋天下，在中國「功夫之都」河南登封舉辦一場「武極天下·登封造極」世界格鬥冠軍賽，其中一場少林弟子釋延孜迎戰非洲職業拳王蓋博瑞之戰，吸引約3萬名觀眾現場觀戰，釋延孜以43秒時間直接KO非洲拳王，當場中國觀眾歡聲雷動，但是，事後卻被網友踢爆，這名非洲拳王只是被雇用打拳的非洲留學生。

綜合媒體報導，蓋博瑞已經承認自己根本不是什麼非洲拳王，宣傳所說的15戰中14勝1負也是假的，他承認，自己只是一名在中國的留學生，就讀於瀋陽航空航天大學，被雇用打拳，曾在中國打過6場拳賽，只贏過1場，但今年初已離校。

被揪出作假，主辦單位也承認，在選手挑選審核存在紕漏，將來也擔補救措施。

三分鐘冇事 我放過你

打拳都做假

姐係咁
人地就一身腹肌
你就一身肥肉
你話你43秒ko人
佢企定係度俾你打都唔知k唔ko到啦

錢已袋，話之你。

個少林友成身完美的脂肪

真係同徐曉冬講既一樣，搵留學生打拳